操你妈的晚上吃猪肚鸡煲喝喜茶簡直牛b死了

有沒有坐高鐵去？
邊吃邊看延禧攻略如懿傳？
說普通話
晚上下場探魚海底撈？
播下抖音
回來投建制派

親我坐大巴去
海底撈不好吃的
豬肚雞煲才skr

正 有冇call G

和女票去啊親

支那仔